仲有幾個月就再見唔到侵，彭斯同Pompeo呢幾個人

就算下屆佢地再出黎選 呢四年應該都消失係公眾視線

會永遠記住以上幫過香港既人
美國自列根以來最好既內閣
Thank you PenceThank you Pompeo

多謝佢哋